[突發]岳不群 vs 老衲-

衲Dee勝

懷念岳不群揮手區

請問有冇連登仔趕唔切屌戇不群 (會員#106374)個老母?

屌爆佢老母

衲dee高汁